申請del post

請刪除以下post，有人指出會對義士有影響。所以請del post

［緊急］唔好當義士係condom ！！幫幫義士！

求下快d delete post

請刪除以下post，因爲會對義士有影響。所以請del post

［緊急］唔好當義士係condom ！！幫幫義士！

［一人一信］有關國泰機師廖頌賢為爭取公義而被補一事

點刪post

用左

樓主可唔可以 幫手 叫到人 del 埋呢個

［一人一信］有關國泰機師廖頌賢為爭取公義而被補一事

因爲咁樣炸CS 會有好大反效果

直接report